有冇人做左間唔hea嘅中資公司

以為好hea，點知平時返工好多嘢做好多嘢學

有冇人分享下？

左派？

都好難唔係